南亞黑幫暴力化 議員望警加強打擊

現時聚居元朗及天水圍的南亞裔人士，超過一萬六千人，有區議員指出，南亞犯罪分子包括「假難民」，在搵快錢心態下加入黑幫，由於他們暴力化及有組識，令區內治安情況惡化，居民均感憂慮，望警方加強打擊，以安民心。
元朗區議員周永勤表示，元朗南亞人持本地身分證者約八千，行街紙留港「假難民」人數亦相若，天水圍則有數千南亞人，當中住公屋約數百戶，其餘假難民大多住豬欄或貨櫃改建的劏房。

治安不靖 居民憂心

由於部分南亞人沒有收入，故加入黑幫搵快錢或做黑工，有個別南亞人在幫會上位後，毋須再「親力親為」犯案，轉而招攬本地青少年入會賣命，這情況近年愈見嚴重，身為家長應多加留意子女行為。
周又稱，今次被搗的黑幫堂口在區內最為活躍，當中有假難民成員聚集賽馬會美沙酮中心，涉及毒品勾當，其餘還有搶劫、醉酒滋擾及打架等；由於他們愈見暴力化，居民生命感受威脅，望警方加大力度掃蕩。

@ust南亞仔

天水圍元朗應該立刻歸還俾深圳就冇事了，等公安去整治佢哋

wa呢d身型
本土mk仔邊夠打

南亞人收香港人做o靚

香港人口密度已經爆和 仲要多一班南亞

就算唔計身型
班南亞完全冇底線果種勇武已經贏幾廿個馬位

種族滅絕是必須

多一份歧視，少一份包容

人以種分，物以類聚

蓋世寶吊老母

岩

張超雄呢？？

我識啲南亞人好nice，唔撈偏的....
之前先有個做警察為政府服務....
麻煩大家唔好一支竿打一船人.....

打都唔敢打 見到調頭走

張超雄呢？

海怡半島應該冇乜南亞人

沖繩好玩嗎?

見蝻就似見蟑螂，通街都係。

我識啲南亞人好bad，黑社會來的....
之前先有個做古惑仔為黑社會斬人....
麻煩大家唔好一支竿打一船人.....

屌 真係好憎D蝻
我做個區，D蝻真係淨係識搞破壞，搞親細路活動，班蝻一定整爛曬D野又打尖
仲衰過班蝗

極右翼排外主義係必須

仙人

呢度唔少人因為反南亞人入左五毛名單